點解銅鑼灣軒達臣咁高調證明自己無女？

重要係咁推涺ching既post

酸到

( Show Blocked User - 醉嬡軒達臣👄 )

飛釘 bam

佢暗戀牙泥

Bb去邊今日

玩左高連登咁耐，第一個要block既人